Circle K 阿姐唔開門俾示威者 仲笑鳩佢地

推

咩都睇唔到

Up左上網

推呀

tko個仆街

但都係好撚嬲

接佢放工

一係OK聽日交呢條友人頭，一係聽日全線裝修

接放工

人地ok中立
見有事唔開門好合理，我係阿姐我都唔敢開
好彩無爆人玻璃
係呢個連7仔都話早收既年代
如果連ok都收埋，大家成個香港會小兩百幾個地方買水
算啦勿推

唔開冇問題 但佢笑鳩啲示威者